建議成立民間自衛隊

經過今晚元朗發生既衝突，相信大家都有目共睹，一群白衫既人係元朗港鐵站見人就打，甚至記者及議員都受到襲擊，完全目無法紀。有記者表示報警後30分鐘仍未見人，直到白衫人開始散去，藍衫先到場，好明顯係警黑勾結。市民受到襲擊，警察卻視而不見，由此可見，市民既人生安全唔能夠再依賴警察，我地市民應該要學會保護自己及家人，所以我認為每一區應該成立自衛隊，避免再次發生類似狀況。